[达狗] 林慧韡 夠膽就金鐘見

达狗： 不了 都係完美世界見

因為佢, 有朋友話想一齊玩完美世界都叫佢地唔好

唔好再提佢啦

點解仲有人開post
不如推d重要野啦